PT.SARILING ANEKA ENERGI adalah sebagai agen resmi genset YANMAR di indonesia, kami sangat memahami kebutuhan bisnis anda dibidang energi. Kami mendistribusikan Genset YANMAR ke seluruh Indonesia. Ditunjuk sebagai distributor di Indonesia, kami sangat didukung oleh Pabrik YANMAR mulai dari suku cadang, sumber daya teknis & ketersediaan stok. Dengan komitmen yang kuat baik kepada principle maupun kepada pelanggan, kami akan memberikan dukungan sebaik mungkin untuk menyediakan mesin generator / generator set (Genset) yang baik & dapat diandalkan.